有冇人剥過智慧齒？係咪好撚痛？

看左d片真係見到都覺痛

一定好撚痛，用刀劃開牙肉，見埋骨 成隻分段剥

好睇隻齒生成點

上面一次兩隻，即晚食翻飯
下面一隻痛左一個月，食左兩星期止痛

之前剝完唔太痛

完全唔痛 一次四隻 全麻 不過腫左成個禮拜

暑假一次剝左一邊上下兩隻
第二日去飲茶食點心,完全唔痛

我自己個隻就係咁整

好貴

我有隻係咁，露左牙肉 準備剥

痛左一日就冇事
但剝果陣打左麻醉都痛到仆街

上次淨係剥左隻咋
有一隻出齊曬 2隻仲係牙肉入面
未來仲有2次機會要剥

睇片見係整到好大洞要鏈針
我整個陣傷口唔大，醫生話係整碎隻牙，一忽忽剝，傷口比較細，痛一日左右
我遲左剝整壞前面隻大牙，所以真係要早啲剝

個人覺得最痛是支麻醉針插入你牙肉入面不斷liu黎liu去嗰下最痛 其他都無乜嘢

排左期剝上下兩邊共四隻,要全身麻醉,淆底中

埋係牙肉入邊算手術？？真係好麻煩

排期？？政府免費果隻？

打橫生嘅表示打咗痳醉針都係痛嘅 同cool牙一樣咁攞命

好記得兩個月前剝完時 坐緊地鐵嗰陣痛到對腳要dum地 打返去問佢點解咁痛 佢話比隻止痛係普通級別

3隻打橫

我有兩隻都打橫生... 但都係唔夠膽剝...
但唔剝咗佢就可能會蛀前面果隻牙

上面唔痛冇感覺，下面痛到仆街

輕鬆，成日幫人剝

痛撚左三個星期，真係好攞命

咁咪好撚貴 剥哂3隻過萬都似人

十九歲已經生曬四粒智慧齒。一d都唔痛，唔洗去剝